三月中到而家都未收到$4000 搞咩吖

搞撚錯

都唔知幾時先派
靠政府 死得

等下啦年尾